韋華高稱，現時四處均有攝影機，不認為警員會如此愚蠢，在眾目睽睽下襲擊一個受到關注的人

尋日講得咁口響，希望佢聽日4點前捉到哂打鄺仔班人啦

魔警並不愚蠢
係殘暴不仁，以為自己真係做咩都冇人理冇人知！

有腦就唔係毅進仔啦

有時真係唔好懷疑班狗嘅智商，百幾日，無數事實證明，班狗真係弱智架

縮埋左啦，最少星期五先再蒲頭

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

咁朱sir一定係一件white object 唔係警犬

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

咪就係在衆目睽睽低下襲擊咗囉